想搵2本漫畫

第一本係日本既
話個中學生有日比人襲擊，佢本身好好打既，打打下就去左一個異世界，果到全部都係得番女仔，而佢地過左18定20歲就會死，主角要男扮女裝同其他人去冒險

第二本韓國既
話有一日個城出哂軍隊，有好多巨大化左既蟲出現，主人係做office既

突然想搵番但唔記得左叫咩名

平行天堂?

係

蟲穴?